大學畢業去做藍領

當然學到嘅嘢會好多
希望之後會升到
怕番唔到轉頭

都唔係嘅
睇下咩科啦
好個啲濕尻咩都唔識得個吹
但班吹嘅永遠話事
但你升到嘅話
你可能會「堅」過佢地少少

senior藍領都係話唔到事

所以希望可以以後去番文職
paper work 唔難啊
但怕入唔番